[行動建議] 清晰地再向政府表達“對話”前設

相信大家都知道，林鄭下星期四就會喺伊館約市民見面。

但係

林鄭一路都冇回應全五大訴求，有乜好傾？

泛民杯葛

學界杯葛

我哋都可以！

星期四（9/26） 晚上七點
伊利沙伯體育館

目的、訊息只有一個

政府不回應五大訴求
我等絕無意欲“對話”
傾？傾閪咩？

1/10

2/10

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

11/10

12/10

13/10

14/10

15/10

16/10

17/10

18/10